覺唔覺香港應該仿傚《楢山節考》優良文化

《楢山節考》中，老人一到七十歲便由長子背負上山，留在山上。先輩會得到山神的祝福，安樂無憂。

「六十五歲及以上長者的比例推算將由二零一四年的15%顯著上升至二零六四年的36%。」

送晒班廢老上山就可以一次過解決晒長生津＋生果金＋全民退保＋醫院床位不足＋公立診症輪候時間過長＋安老院舍不足＋關愛座＋城市衛生＋藍絲＋建制票倉＋房屋不足問題

驚班廢老喺上面大逃殺
篩到得返一個超級廢老 落山搵我哋尋仇

19才子:楢山節考模式送晒上大亞灣

係大亞灣起老人園~

一個廢老有幾難打呀

應該列入教育電視

七十歲太遲, 六十五歲或以上又冇收入就應該

冇錯

你以為真係驚爆危機校園篇嗰位俾人食咗自己條錦鯉嘅校工大叔咩

好毒冇人明你講乜

死毒撚

根本冇人明佢up咩

d廢老潛力勁過悟飯
上次係大圍站見個廢老隻腳有事行得好慢
點知一見有車就好快沖上車
係靠一隻腳

你六十五嗰陣係唔係會自己上山？

正呀

當你去到呢個年紀乜鳩都冇仲要成為子女負累
唔上山可以做乜

不用送他們上山，你不知道他們常常行山嗎

驚爆危機都唔識 係咪小學雞

咁撚毒嘅野，正常人都唔會識

獅子山精神

自己友